香港最佳YOUTUBER 沒有之一

作為YOUTUBER的始祖 十多年後仍然是香港最佳的YOUTUBE!

邊個？ 波子哥啲frd?

思覺

笑波子哥哥最佳

條友紅左就俾你地連登狗反架啦

係cyberman

支持老師

小學雞，思覺老師都唔識

G持老師

人地思覺老師玩上網果時係96年 班垃圾00後仲係你地老豆個精囊入面渣

10後

笑波子唔煩，笑波子啲粉先煩到嘔

無睇過